福建幫天后維多利亞中心集結

我在天后維多利亞中心跳舞，而家要即走
同層是福建社團聯會 ，好多好凶的男人。附近示威人小心。

未撚怕過啦
走你老母咩
人又多過佢
走? 走得幾多次阿 屌你老母

721

721
劇本己經寫好：叫批福建人落嚟北角引勇武去打，然後公安高調拘捕

只是叫大家小心， 附圖(有事可以用來追查線索)。

佢老母都捉埋出來打呀

隨時入維園打人

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

推，萬事小心

我唔會去，前線萬事小心

點解提親褔建幫嘅post 都係p 牌嘅？

好驚（狂影相）

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.

exact7ly, 推

人地福建獨立去搞人地做乜？

我都覺
有啲鬼

求先天后出，近閘口位有兩個5/60歲呀叔樣，係度唔知等咩眼望望。過後向維多利個邊行見到有大概五人一組共兩組行去天后站方向，身型、樣同片入面見到d紅衫佬基本上一樣，行路方法跟本唔似香港人。到接近維多利附近有四個人係轉角位好似睇水咁樣，下晝五六點左右經過已經係度。希望冇特別事，提醒一下呢區既朋友